［求救］養龜達人入

小弟最近入手咗隻四指玄武

咁睇佢個樣都好得意啦

但係問題嚟喇！！！
我每日朝早幫佢浸水又唔肯痾屎
又唔肯喺水到排酸
之後又淨係捐入個山窿到 成日都唔出嚟曬燈

仲有呀！
佢第一日都叫肯食啲糧
但係自從我琴晚俾完油麥菜佢之後
今朝已經唔再開口

到底有咩方法令佢開返口同痾屎呀！！！

溫度

Keep住29到31度

可以再暖d 同唔好成日搞佢

咁我set佢做31-34度？

油麥菜太高水份，食得多腸胃炎就GG了

好得意 呢隻最大會幾大？

最大應該唔過30cm

仲有濕度，通風
咁細食下陸龜糧先，唔好食菜住
同埋油麥菜唔係隻隻龜種都食得

佢就係唔肯食龜糧先大問題

你有冇浸濕啲糧

同埋你啲底材咁乾，可以落水整濕啲

我有噴過下水 但係長期開燈佢好快又乾返

我係倒水落去等啲底材濕濕地

我之前隻豹都係咁，過多排走左

真咩因為腸胃問題定咩呀

豹，星個人認為好撚難養腸胃好弱

所有野加埋洗費幾多
一直想養陸龜

我大概兩千蚊左右搞掂

兩千蚊係講緊個缸、燈等等既set up？定係每個月

啲set up姐

好撚q
但屋企冇乜位養大隻

2千全包啦下話，四趾本身唔貴，個箱又淘寶箱3舊水多d，燈具又唔洗買，直接買膽就得